聽日一時三刻未必搵到白花，有冇兄弟姊妹幫手摺白紙花派比途人？

聽日一時三刻未必搵到白花，有冇兄弟姊妹幫手摺白紙花派比途人？

想盡點心意，希望烈士一路好走。

推一推

推

有，一齊摺

推一推、上網學緊